PRODUCT FAQ - CloudSync Pro

=== GENERAL QUESTIONS ===

Q: What is CloudSync Pro?
A: CloudSync Pro is an enterprise-grade cloud storage and synchronization platform that enables teams to securely store, share, and collaborate on files across devices. It offers real-time sync, version control, advanced security features, and seamless integration with popular productivity tools.

Q: What makes CloudSync Pro different from other cloud storage solutions?
A: CloudSync Pro stands out with:
- Military-grade 256-bit AES encryption
- Unlimited version history
- Advanced collaboration tools with real-time co-editing
- Granular permission controls
- Built-in compliance features (GDPR, HIPAA, SOC 2)
- 99.99% uptime SLA
- Dedicated customer support
- On-premise deployment option

Q: Which platforms does CloudSync Pro support?
A: CloudSync Pro is available on:
- Windows (10, 11)
- macOS (10.15+)
- Linux (Ubuntu, Fedora, CentOS)
- iOS (14+)
- Android (10+)
- Web browsers (Chrome, Firefox, Safari, Edge)

=== PRICING AND PLANS ===

Q: What pricing plans are available?
A: We offer four plans:

Individual Plan - $9.99/month
- 2TB storage
- Up to 3 devices
- Basic sharing features
- Email support

Team Plan - $15/user/month (min 3 users)
- 5TB storage per user
- Unlimited devices
- Advanced collaboration tools
- Team folders and permissions
- Priority email support
- Video call integration

Business Plan - $25/user/month (min 10 users)
- Unlimited storage
- Advanced admin controls
- Custom branding
- API access
- SSO integration
- 24/7 phone support
- Dedicated account manager

Enterprise Plan - Custom pricing
- All Business features
- On-premise deployment option
- Custom SLA
- Advanced security features
- Dedicated infrastructure
- White-label option
- Professional services

Q: Is there a free trial?
A: Yes! All plans include a 14-day free trial with full access to features. No credit card required for trial signup.

Q: Can I change plans later?
A: Absolutely. You can upgrade or downgrade anytime. When upgrading, you're charged pro-rata for the remaining billing period. Downgrades take effect at the next billing cycle.

=== FEATURES ===

Q: How does file synchronization work?
A: CloudSync Pro uses block-level sync technology:
1. Only changed portions of files are uploaded/downloaded
2. Sync happens in real-time when connected
3. Offline changes sync automatically when online
4. Conflicts are detected and can be resolved manually
5. Selective sync lets you choose which folders to sync locally

Q: What collaboration features are available?
A: CloudSync Pro offers extensive collaboration tools:
- Real-time co-editing for documents, spreadsheets, and presentations
- Comment and annotation on any file type
- @mentions to notify team members
- Shared workspaces with customizable permissions
- Activity feed showing all file changes
- Video conferencing integrated in file previews
- Task assignment and tracking

Q: How does version control work?
A: Every file modification creates a new version:
- Unlimited version history on Business and Enterprise plans
- 30-day version history on Individual and Team plans
- Restore any previous version with one click
- Compare versions side-by-side
- Version comments for tracking changes
- Automatic version snapshots every 4 hours

Q: What security features are included?
A: CloudSync Pro implements multiple security layers:
- 256-bit AES encryption at rest
- TLS 1.3 encryption in transit
- Two-factor authentication (SMS, authenticator app, hardware key)
- Remote device wipe
- Suspicious activity alerts
- IP whitelisting for Business and Enterprise
- Audit logs for all file access
- Data loss prevention (DLP) rules
- Zero-knowledge encryption option

=== TECHNICAL QUESTIONS ===

Q: What are the bandwidth requirements?
A: Recommended minimum:
- Download: 5 Mbps
- Upload: 2 Mbps
- For video collaboration: 10 Mbps download, 5 Mbps upload

Q: How much local storage is needed?
A: Minimum requirements:
- Desktop: 500MB for application + space for synced files
- Mobile: 200MB for application + cache
- Use selective sync if local storage is limited

Q: Does CloudSync Pro work offline?
A: Yes! Files marked for offline access are available without internet:
- All files in sync folders are available offline by default
- Edit offline files; changes sync when reconnected
- Mobile apps allow marking specific files for offline access
- Conflicts resolved automatically or manually when back online

Q: What file size limits exist?
A: File size limits by plan:
- Individual: 10GB per file
- Team: 50GB per file
- Business: 100GB per file
- Enterprise: No limit (tested up to 500GB successfully)

Q: How do I integrate CloudSync Pro with other tools?
A: Integration options:
- Microsoft 365: Edit Office files directly
- Google Workspace: Two-way sync with Google Drive
- Slack: Share files and get notifications
- Salesforce: Attach CloudSync files to records
- RESTful API: Build custom integrations
- Webhooks: Trigger actions on file events
- Zapier: Connect to 3000+ apps

=== SUPPORT AND TROUBLESHOOTING ===

Q: What support channels are available?
A: Support varies by plan:
- Individual: Email support (48-hour response)
- Team: Priority email support (24-hour response)
- Business: Email and phone support (4-hour response)
- Enterprise: 24/7 dedicated support (1-hour response)

Q: Why are my files not syncing?
A: Common solutions:
1. Check internet connection
2. Verify CloudSync app is running
3. Check storage quota (may be full)
4. Ensure file isn't locked by another application
5. Check file path length (max 260 characters on Windows)
6. Restart CloudSync application
7. Check firewall settings (ports 443, 80 must be open)

Q: How do I recover deleted files?
A: Deleted files are recoverable:
- Files in trash for 30 days before permanent deletion
- Restore from trash folder in web interface
- Admin can restore deleted files for entire team
- Enterprise plan: Extended retention policies available

Q: What happens if I exceed my storage quota?
A: When storage is full:
- Sync pauses for new files
- Email notification sent
- Existing files remain accessible
- Upload blocked until space freed or plan upgraded
- 7-day grace period before sync completely stops

Q: Is my data backed up?
A: Yes, multiple redundancy levels:
- Data replicated across 3 different data centers
- Daily backups retained for 90 days
- Geographic redundancy for disaster recovery
- Enterprise plan: Custom backup retention policies
